有冇見過入咗U就鬆毛鬆翼最後瘋狂爛grade嘅人

有冇人一齊圍爐取暖

+1

滿招損，謙受益呀。

大學生

Hi 爛係基本

點都好過考第一既ive仔

ive仔都有用過我
至少人地將來fg人工高過我(我讀乞食科)
又有女朋友,唔似我呢條毒L
好灰啊

又炒多科mid term
爽呀

一入到u個心態就hea左

渣架, 過3有幾難
利申: gpa 1.4, 過3

入u無讀過書
懶到改唔到(其實中學都係）

marine好勁

多謝
btw,點解你知道我既英文名既

入到U唔識讀書

符碌入咋

望住自己GPA諗左好耐到底點解我都會有U讀

收warning未

me

下?考前一晚溫咪夠
GPA從未低過三
平時走堂走到盡
住hall訓到黃朝八晏都唔會去上堂
除左fyp要認真做
玩足頭兩年first hon畢業

邊個夠我癲三個SEM PROBATION

想quit u了